跟時事台d ching 落區做文宣，點知比佢地嫌棄

廢中藍絲人地個個熱褲少女

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

比d 女義士屈我視姦， 我無！

係咪你個樣太廢老藍絲呀

人地係咁

歧視中年人

咁我都認自己似馬會d 中坑ge...

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代